換鈴問題

我想問同鈴舖換一套鈴 個hub如果唔同
佢會唔會自己幫我加中心圈？定係我要同佢講定如果hub唔同就加

同埋加左中心圈對驗車有冇影響

新手唔好屌咁大力

原裝軨都會有中心圈，正常會配埋

咁如果自己買左套二手既 自己去搵/配個中心圈麻唔麻煩？

冇得就咁配，要adopter spacer

搵啲轉改軨嘅舖應該 ok，點收費就唔知喇

中心圈連螺絲正常1000左右

麻煩哂咁多位巴打